116巴士發生咩事

有帶手足報到料！！！！！
個號碼會唔會係暗號？？？

冇記者影到入面 有冇逃離既手足講返咩事！！！

推啊 點解冇人講！

真相！！！！

香港人！！

政府已經怕左美國人權法

係度扮會回應普選訴求

但唔好忘記共產黨係信唔過既盜國賊

只有香港自治/香港獨立先可以得到5大訴求！

929 全球反共

101 慶佢老母

香港自治，主權在民！
拯救香港，打倒共黨！
光復香港，時代革命！
香港獨立，還政於民！

銅鑼灣116巴士發生咩事